笑撚死 條街旺到 迫到仆街

排M記都排左半個鐘 朗豪坊迫到行唔到

個個一路等一路抽獎等email

我諗食完M記都未收到個驗證碼

冠軍早已內定

優惠都未開始，排定隊等24小時早餐？

M記優唔優惠都日日食啦

仲m記

日日食咁有錢

我古野家排左好耐

無錢可以食二手薯條同冰

收啦 有咩問題

又唔比牙

我去飲免費水咋，多D refill 紙杯。希望M記唔好Cut左依項福利。

真，新果間牛肉飯唔係古野家果皮

都好意思攞出黎講

古野家紥根香港三十年邊有咁易收木
皮同達哥一樣

去體育館飲都得啦

M記咁多人排=.= 我去食美心算

訓開M記費事走離走去

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

旺角好多手足一齊吃喝玩樂

成條彌敦道都好多人

行都行唔到 一街食緊魚蛋臭豆腐